［暗號］圓圈加一點

之前同男朋友睇戲
佢喺我大脾畫咗圓圈加一點 畫咗幾次
到底咩意思

圓圈加一點，圓圈加一點，下面是但畫梳蕉再畫個呼拉圈

求求你將西瓜一片，當作我的嘴